James blunt 出左新碟 有冇人知

好似無人care

正係識佢首you're beautiful

一出即買！煲緊

As strong as u were, tender u go

Agger

把聲都係咁正
不過都係d 慘慘歌岩佢多d

佢第三隻碟已經轉曲風架喇！個人感覺都ok!成世唱咁慘既歌定晒型有乜好！
新碟暫時最鍾意首make me better

2005

買左, 聽緊

鍾意舊碟

Don't give me those eyes

Janes blunt 有冇可能黎香港開concert

Pop到咩咁, 唔係話唔好
但係以前既正好多

依家聽緊

佢把聲唱pop好似怪怪地

Bartender正

same mistakes
係鐘意以前d慘歌多d

嚟過啦